浸大嗰兩條友講「操你妈个B」咪唔駛俾人停課

SBT

正如鬼佬講野句句都有忽king好平常，係講廣東話就唔得

正字係咩？

你原來識字

你仲敢出黎柒，分埋你隻右手先啦

又騎劫左做正字post了

操你個媽b牙666

估唔到你識字啫

操你妈个B

block能左你隻殘體狗sin^^

收皮拉龍仔-.-

放lunch喺廁格食完飯上連登?